「突發」陳志全被襲獲警放生

咁樣襲擊都無人拉？
拉個所謂干擾？

已經討論黎無意思，因為係為咗做鳩你地

被捕既手足睇到今日既香港人會唔會後悔

我想連登討論少d helloween炸

討論呢D 眾所鳩知既野會開心D

理論上呢單案因為已經去左私人檢控進入左法律程序
已經唔係班狗可以處理既層次
要睇DOJ會晤會撤銷私人檢控
DOJ撤銷左班狗亦自然唔會做嘢

我都唔講出面條街既人幾開心
淨係連登都覺得件事完左啦
不過大家又唔肯認之嘛

要煲係私人檢控之前點解無警做野又煲得
點解刑事襲擊要市民私人檢控又煲得
唔好比咁多理由幫對家啦

推

唉又啱嘅

出面好似回復正常咁
我講既出面係指連登出面既post呀

無人理

蘋果都出埋
連登反而無人提（除左我）